冇朋友既你放假時會做乜？

我洗廁所 洗洗衣機 洗冷氣機 抹窗 通渠

個個禮拜都要做 係咪有病

sleep

邊瞓到成日

一個人行街
一個人睇戲
一個人去睇music show
一個人去主題公園
一個人去食放題
一個人去旅行

會比人放閃光彈

無朋友點會見到閃光彈

上呢到都會被閃光彈閃撚盲

宅係屋企

六)
朝早 搵野學
晏晝 學完一個食飯
夜晚 跑街/做gym

日)
溫書+宅

個個禮拜都塞屎渠
btw洗衣機點洗，用左10年都未洗過

嘩 屌你 咁你都夠膽講出黎